:::Gracias por descargar, mi proyecto:::

Al iniciar:

Al descargar el proyecto abra la consola cmd (solo presione la tecla windows + R e ingresas  cmd) 

-una vez que te encuentres en la terminal ingresa el comando 
----->   json-server --watch ./src/data/ssdb.json
y posteriormente el comando 

-----> npm i 

una vez que se hallan ejecutado ambos comandos 
ejecute el comando

-----> npm start, el cual abrira una ventana en el navegador


SI requiere saber si se inserto el dato en el archivo json, revise el archivo  src/data/ssdb.json


Que me gusto!!!

Fue un gran reto ya que hay cosas que no sabia o no podia y me puse a investigar para solucionarlo y aunque aun tengo dudas
en algunas cosas ya me di cuenta de mis deficiencias enconocimiento para seguir atacando esas debilidades.


SI hubiera tenido mas tiempo, me hubiera gustado validar el formulario asi como ingresar estilos y mensajes para tener una mejor
experiencia de usuario en la app

  





